然而，事实证明，2020年是不同于以往的一年，这使得大多数预测都变得无关紧要。 内容整合如何帮助提高你的排名|George Nguyen | 2020年9月10日|搜索引擎土地 
 他证实，不像以前的Penguin或Panda更新，你必须等待谷歌推出一个新的更新，核心更新不会这样操作。 谷歌说你可以从核心更新中恢复，而不需要新的核心更新。Barry Schwartz, 2020年9月9日 
 在过去的四个赛季里，芝加哥队的后卫在WNBA中有着前所未有的过人能力。 WNBA明星Courtney Vandersloot帮助她进入了记录书|Howard Megdal | 2020年9月2日|FiveThirtyEight 
 姚说，这意味着与其他类型的可再生能源不同，它不会产生长期的废物污染环境。 有朝一日，细菌“电线”会为你的手机供电吗? 2020年9月2日|学生科学新闻 
 值得注意的是，与Netflix的付费订阅不同的是，它在每部影片之前会播放30秒的广告。 为了吸引新的订阅者，Netflix推出了《怪奇物语》、《爱是盲目的》以及更多免费剧集 
 与历史上某一时期的苏联不同，俄罗斯的经济无法与美国相比。 Oliver Stone最新的独裁者吮吸|James Kirchick | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 与前佛罗里达州州长杰布·布什和肯塔基州参议员兰德·保罗不同，赫卡比没有立即组建考察委员会。 赫卡比能说服共和党的金融家吗? Lloyd Green | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 与他扮演的角色不同的是，这些人不知道从哪里来，就像他自己说的，“没有人回家。” Lee Marvin的Liberty Valance微笑背后的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 但与傻瓜不同的是，这是有趣的部分，他们从不升起白旗; 事实恰恰相反。 史蒂夫·斯卡利斯和右翼荒谬的种族指责游戏|迈克尔·托马斯基| 2015年1月2日|每日野兽 
 讽刺的是，与杜卡基斯和保罗不同，比尔·克林顿和阿尔·戈尔在过去都“读过备忘录”。 共和党不会原谅兰德对警察的批评|Lloyd Green | 2014年12月23日 
 此外，我还想象了一些与旧圣经截然不同的东西——我想象所有的圣经都会定期修订。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 管子有现代的外观，完全不像英国人在弗吉尼亚的印第安人中发现的那些管子。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 她的举止使他吃惊; 这和她通常用来讨论模棱两可的问题的公正解释是截然不同的。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 通过思考单词之间的关系来背单词完全不同于死记硬背。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 奥尔林被认为是一个相当有魅力的女人; 但是她的下巴和他面前的那个不一样，是向后缩的。 homestead |Oscar Micheaux